[純9up] 覺唔覺ig post相 邊個like其實可以反映到邊堆係你真fd

hi bye friend唔會點like
唔點care你的唔會點like

最令我諗唔通的係 有d人可以係睇哂你story
但你post過的任何野 就從來係一個like都唔會 就算係佢鐘意的野都好

覺唔覺成日介意like數既人無乜真fd

唔係like數
係like的人

p.s. 覺

唔覺

痴線

做stalker嘛
睇撚哂人地每個post都要扮冇睇過扮唔識扮唔知
佢地好可憐 鐘意咪like 唔鐘意咪唔like 好簡單
不過 care有幾多個like都可憐
Post相為左比人睇比人like?
見有啲人癲到買like 或者鳩like其他人引人like返佢地就仲on9

屌
我係想講下會like開的人
唔係個like數呀屌

如果你post咩都會like嘅嗰班就係真fd/鍾意你

但有d follower係未睇caption 9 like完
但問返佢 其實唔知個po講咩

呢個都係
所以我唔太care個like數

同埋ig依家唔跟時序出
例如睇完第一至五個po之後閂app
下次開返佢就當你睇埋第6 7 8 9個po
唔會出現
非常on9